**1. Apakah perbedaan antara JSON dan XML?**
JSON merupakan sebuah format file standar yang fungsi utamanya untuk melakukan transfer data. XML adalah bahasa markup yang berfungsi sebagai adalah melakukan penyimpanan data secara struktural dan terorganisir.

**2. Apakah perbedaan antara HTML dan XML?**
HTML merupakan bahasa komputer yang digunakan untuk tata letak menampilkan halaman dan aplikasi web. Sedangkan XML digunakan untuk transfer data bukan untuk menampilkan data seperti HTML.